有冇聽過人會將「到期」 講做「夠期」

土生土長香港人 第一次聽人講做「夠期」

夠鐘+過期撈埋一齊講姐

夠期出冊

講緊食物過期
Btw你唔係判左終生咩

咁到鐘得唔得

土生土長講左廿幾年夠期

00後土生土長？

部車夠期啦

講鳩咗幾十年啦 大陸閪扮香港人定00後文盲呀

你老豆在母系潮州人

落左香港幾耐？

off topic：閩南話嘅「到」係讀膠。